[
    {
        "randomId": 371
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mweru n'iyayo",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Inyundo z'abacuzi",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "So na data ko bameze impara inzoga y'ibwami izakorera nde ?",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Ibihaza",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Ibihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshoye mukara nkura mweru",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Agahundo",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Amamera n'ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zirarima mu bikombe bya Ndiza",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Inzara mu ruheri",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Inzara mu ruheri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Igihuna",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Agasongera",
            "option_3": "Akagasire ku rusyo",
            "option_4": "Ibisya by'umutwakazi",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "I Gisaka ntibacinyira bangana amacinya",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Narakuze ndakururumba nanirwa no kwasa inkwi",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahurenye inko nyinshi ncyurana imwe gusa",
            "option_1": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Uburo ku rugo",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    }
]